Не авторизован, ОПТ9, покупка 5000-7499 руб.

- Тестовые данные: 
  
  Клубная карта: 1111-1111-1234 или другая карта, дающая скидку 9% (категория ОПТ9)

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.
2. Есть клубная карта категории ОПТ9 (Профессионал).
3. Открыта страница: 

тест сервер - [Растворные пистолеты, сопла](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/rastvornye-pistolety-sopla)

прод сервер - [Растворные пистолеты, сопла](https://stroyrem-nn.ru/catalog/rastvornye-pistolety-sopla)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником от 5000 до 7499 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. В поле ввода клубной карты ввести: 1111-1111-1234 и нажать кнопку: "Получить скидку"
  
  5. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и отображаются с учетом суммарной скидки (9%+2,5%) от цены в каталоге.
  
  2. В поле "Скидка" указана суммарная скидка по клубной карте и за объем покупки (9%+2,5%) от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||
|2023-09-28 | 11:59 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | --- | Мария |

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
